{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484496?place[place_type]=GID&place[gid]=2484496&place[latitude]=36.3894636676&place[longitude]=129.4060683119&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 나루 펜션"
    },
    "text": "「宿泊施設案内」は幼児基準で乳幼児を含めて最大8歳まで可能で、8歳以上は追加料金が発生して現場で決済しなければなりません。 ペットは入室できませんし、もし追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談してください。 また、追加人数は宿泊しなくても含まれて追加料金が発生するため、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 イベント及び付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理に若干の誤差が生じる場合がありますので、重複予約に対する責任はペンション側では負いかねます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 一軒家ペンションには個別バーベキュー、メゾネットタイプ、キッチン、客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場の近くの施設があります。利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト12:00までです。 客室情報は202号が基準2名、最大4名、201号が基準4名、最大6名、一軒家は基準6名、最大10名までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設案内では何歳までの子供が宿泊できますか？",
            "answer": "乳幼児基準で最大8歳まで可能です。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の子供はどのような料金体系になりますか？",
            "answer": "8歳以上は追加料金が発生し、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合はペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生し、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生し、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の予約についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "予約管理に誤差が生じる場合があり、重複予約に対する責任はペンション側では負いかねます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションには個別バーベキュー、メゾネットタイプ、キッチン、客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場の近くの施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報について教えてください。",
            "answer": "202号が基準2名、最大4名、201号が基準4名、最大6名、一軒家は基準6名、最大10名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 470
    }
}